Sam哥俾掌聲區

你今屆盡曬力喇

下屆見

班仆街都唔生性

下屆又16強輸波攞mom

條友踢緊邊隊？

為世界盃而生嘅男人

盡力了，前面唔生性

勁

番去揸飛機啦，墨閪哥不值得幫

下屈都係36應該無問題

Sam哥 值得掌聲

呢家踢緊標準烈治 再之前踢 降左班既格林納達

標準列治

連續2屆carry

真係打得幾好 可惜打聯賽就變普通人

今場擋左幾多球?

Sam 哥

有唔少球員天生係國家英雄命，打國家隊有加成

我心中既WC神龍